{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 리오나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内です。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能で払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されていますし、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙可能な場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 バーベキュー場をご利用いただける予約特典が提供されます。 個別バーベキューはすべての客室で可能であり、炭とグリルは追加料金があります。 炭火をご利用の際、ホイルとハーブソルトは無料でお貸ししております。 プールは天候によって変動する場合があり、入場時間は15:00から20:00までです。 8月末にはバーベキュー場が閉場します。 団体バーベキュー場は、職場や学校の集まりに歓迎します。 駐車が可能なペンションであり、付帯施設としては個別テラスが各客室に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室はできませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されていますし、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙可能な場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避ける必要がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場をご利用いただける予約特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューはすべての客室で可能であり、炭とグリルは追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの際の無料サービスはありますか？",
            "answer": "炭火をご利用の際、ホイルとハーブソルトは無料でお貸ししております。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは天候によって変動する場合があり、入場時間は15:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の閉場時期はいつですか？",
            "answer": "8月末にはバーベキュー場が閉場します。"
        },
        {
            "question": "団体バーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "団体バーベキュー場は、職場や学校の集まりに歓迎します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能なペンションであり、付帯施設としては個別テラスが各客室に備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 647
    }
}